戲曲中心外大批防暴出車！！

交警都開始封路！
大家小心！

推
大家小心